<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>html on My New Hugo Site</title>
    <link>https://ibnuhamzah404.github.io/blog/tags/html/</link>
    <description>Recent content in html on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Feb 2022 19:17:05 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://ibnuhamzah404.github.io/blog/tags/html/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tutorial HTML Pemula Part-02 : Apa itu tag, atribute dan elemen? yuk kita bahas!</title>
      <link>https://ibnuhamzah404.github.io/blog/posts/belajar-html-atribute-tag-elemen-02/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Feb 2022 19:17:05 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ibnuhamzah404.github.io/blog/posts/belajar-html-atribute-tag-elemen-02/</guid>
      <description>belajar teori mulu kapan ngoding htmlnya si?
sabar ya, pasti semangat temen-temen sudah membara 🔥 untuk belajar html wkwk, tetapi ada beberapa hal yang harus dipahami untuk memulai belajar html.
jika temen-temen ditanya oleh teman ataupun dosen, jadi temen-temen tau apa yang temen-temen koding.
itu gunanya belajar teori, jangan asal ngoding aja secara fungsional paham tetapi pengertian gapaham.
pelajari konsepnya maka temen-temen akan lebih mudah dalam proses belajar, jangan malah menghapal cyntax 😓</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutorial HTML Pemula Part-01: Tak kenal maka tak sayang</title>
      <link>https://ibnuhamzah404.github.io/blog/posts/belajar-html-hingga-mahir/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Dec 2021 10:47:26 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ibnuhamzah404.github.io/blog/posts/belajar-html-hingga-mahir/</guid>
      <description>hallo temen temen, apa kabar?
kali ini kita belajar seri baru yaitu belajar html, gampang lah ya😄
oke gue mulai dengan pertanyaan.
Mengapa sih kita harus mempelajari HTML?
jadi ini jawabannya temen temen.
langkah awal dan yang paling mendasar untuk membuat web ialah dengan mempelajari html terlebih dahulu, menurut gue html juga merupakan hal yang hukumnya wajib dipelajari jika ingin menjadi seorang web developer.
kalo ditanya kenapa wajib.
ya karna html ibaratnya ya merupakan pondasi awal untuk membuat suatu web, html merupakan bahasa dasar untuk membuat suatu web.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
